# เอาล่ะสิโรงเรียนเก่าของขายทั้งหมดหันไปใช้แทนTim Cook MacBook Chromebook #
จริงแล้วเป็นข่าวเก่าช่วงเดือนมีนาคมที่ผ่านมาแต่เห็นบางสำนักข่าวลงข่าวเรื่องนี้เมื่อวานทางเห็นว่าประเด็นนี้น่าสนใจจึงหยิบมาเขียนโรงเรียนที่ยกเลิกการใช้เพื่อการเรียนการสอนด้วยเหตุผลแสนเรียบง่ายคือแพงโดยจะขายเครื่องทั้งหมดกว่าเครื่องเพื่อนำไปซื้อแทนแบรนด์ที่ทางโรงเรียนเล็งไว้คือ
ราคาต่อเครื่องอยู่ที่ดอลลาร์คงไม่ใช่เรื่องแปลกเพราะเคยมีข่าวทำนองนี้มาแล้วคือหนึ่งในทีมงานเผยเปลี่ยนจากเป็นเพราะถูกกว่าแถมทำงานส่วนใหญ่แทนได้เกือบหมดแต่เผอิญว่าซีอีโอของแอปเปิลดันเป็นศิษย์เก่าของโรงเรียนนี่สิโรงเรียนจ่ายเงินกว่าล้านดอลลาร์ซื้อให้นักเรียนและครูใช้ในการศึกษามาสามปีแล้วด้านผู้บริหารฝ่ายเทคโนโลยีของโรงเรียนบอกว่าและระบบปฏิบัติการ
ใช้งานง่ายกว่าครูและนักเรียนเองก็ใช้แอพพลิเคชั่นในการศึกษาจากอยู่แล้วด้วยและมันเข้ากันได้ดีกับกล่าวเพิ่มเติมว่าจะไม่ใช้เทคโนโลยีใหม่สุดเราจะใช้สิ่งที่ทดสอบมาแล้วเท่านั้นภาพจากวิกิพีเดียที่มา
Blognone Baldwin County Public Schools Alabama MacBook MacBook Chromebook Lenovo N21 Chromebook Gizmodo MacBook Air Chromebook Tim Cook Baldwin Baldwin MacBook Homer Coffman Chromebook ChromeOS Google Chromebook Coffman Baldwin bleeding edge Washington Post 